美參議員里施：當葉劉淑儀能在美報紙行使言論自由，但港人卻不能是十分虛偽

又伸個頭出嚟畀人鬧

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

葉劉 間諜黎 成日送子彈俾人反中亂港

中秋節快樂.jpg

同香港人一樣，鬼佬睇怕要中一次左膠同社會主鐵拳先會醒

呢條賤婦幾時先肯全面擁抱大灣區

可惜成個過程可能要好多年

好耐冇見

like it or not
而家成個美國都識Regina Ip了

葉劉準備好未

賣港賊

等制裁啦掃把頭

Like it or not

又係呢啲閪論調